香港新四大天王點揀?

吳業坤: 新張學友 外型唔算出眾但係唱功四個入面最掂

張振朗: 新郭富城 兩個都咁鍾意戴黑超 走型格路線 眼神迷死人

鄭俊弘: 新劉德華 靚仔 唱歌拍戲都咁掂

問題就嚟啦 我諗唔到黎明揀邊個好

周柏豪啦

全部都係暗星

薑屠？

腎仔

冇白馬王子feel

腎仔 Juno 柏豪 軒仔

黎明 吳業坤
牛華 周柏豪
國貨城 薑塗
張學友 牙fred

胡鴻鈞呢屌你?!

新黎明 夠晒白馬王子

整容已經foul得

陳同佳

樓主on9?

支持本土啦

你真人

你我邊再搵多個

TL Hon 韓子亮

佢 = 張國榮/ Freddie Mercury

胡鴻鈞 =送禮勤

係 歌好聽但係未去到四大天王嘅高度

牙濤對比另外嗰三個好似唔係幾入流...
牙fred 坤仔 牙朗年齡相近又係cctvb長青樹...

湊數既話好心搵返個差唔多款

睇到啲名都扯捻佐、、、

Is. 呢句真

就好似見到美人個名